晨早流流港鐵見到啲極黑人憎既事

先生可否放開條柱
呢種人最仆街唔單只係做柱男，係佢地都會有一副目中無人既樣

型撚到
哪來的自信

呢種人通常都擁有極其厚既面皮

正一仆街

關我撚事

同佢講 同我地講把撚咩

大聲屌柒佢啦

口臭又用口呼吸

當面同佢講啦 事後放出黎有撚用咩 每日都有大把人咁做 乜柒都放上黎

我會直接叫佢借借

洗撚講咩
我會直接放隻手去扶住條柱, 佢繼續壓住 我就用手指吉佢

乜撚都放上嚟

唔好影我

出聲屌啦網上兇狠

出聲啦屌你老母
我今朝就屌柒件廢老大大聲播埋啲蝗語噪音片
條廢老即刻彈開去第二度坐